日本琵琶湖滑雪一問

是咁的
我想問定d野先
今年年尾去

我同一班好兄弟今年年尾去日本學滑雪（5個人）
我本身都玩過下
但佢地4個未學過
我有上網睇過下d資料 但佢果邊好似冇咩英文教練

我又想私人book

集思廣益
其實點找私人滑雪教練（中 英文都ok）
點玩先抵玩？

5個人book團體堂咪得，定你想book 5個教練1對1

有得報當地一日遊，上次試過幾好，難波上車，走果時難波落返車

Thx
平均一人幾錢
(雪衫 ski / snow board 果d一次過計)

我上次計埋所有就1000$內 睇你租d咩，你唔洗租佢d衫褲又平d

怕太凍
上年去玩冇租衫褲 本身冇咩野 點知去到下午入夜時好凍

租啦，防埋水又暖，唔差果小小錢

Thx

轉地點
關西極少中英文教練
日本最多香港人教練嘅地方係二世古同白馬。

我近都想去白馬玩
果邊有冇好野食？

琵琶湖同白馬個人認為都唔係for 初心者
近近赽
近近地湯沢gala 都唔錯

上次同女朋友去琵琶湖
兩個人乜都唔識就咁sir落去
斜撚到仆街
差d撞樹死

哈，我唔知 sorry
我一直唔太識食，淨係識滑雪。
我嚟緊星期三晚第一次去白馬，
今次係去攪活動
聯同台灣朋友攪個 spring festival
到時會有 140+ 來自港台嘅雪友參加

白馬有11個場，一定會有適合初學者嘅雪道。
最緊要係容易搵中文教練。

都係嗰句：請。教。練 !!

而家係越後滑緊

滑兩個鐘就識啦